# 国士無双(1)

https://www.hackerrank.com/contests/neetsdkasu-my-problems/challenges/kokushimuso-1


#### Problem Statement

とあるカードゲームを使った問題です。  
  
カードの表面にはアルファベット1文字と数字1文字が記載されています。  
カードの種類は以下に示す34種類が存在します。  
```
M1 M2 M3 M4 M5 M6 M7 M8 M9
P1 P2 P3 P4 P5 P6 P7 P8 P9
S1 S2 S3 S4 S5 S6 S7 S8 S9
A0 B0 C0 D0 X0 Y0 Z0
```
ゲームでは各種4枚ずつの合計136枚のカードが用意されます。  
136枚のカードをよくシャッフルした内からあなたの手札として14枚配られます。  
※残り122枚のカードは今回の問題では扱わないので考えないこととします。  
このとき手札が次に示す２つの条件を同時に満たすとき 国士無双(こくしむそう) という役が成立します。  
```
・手札の14枚のカードに 2 ～ 8 のいずれかの数字を書かれたカードが含まれないこと
・手札の14枚のカードを種類別に分けたとき13種類になること 
```
  
手札として配られた14枚のカードで 国士無双 が成立しているか判定してください。


#### Input Format

```
Card1 Card2 … Card14
```
あなたに配られた手札14枚のカードが半角スペース区切りで与えられます。  
1枚のカードは英字1字・数字1字の計2文字で構成されます。  
使用される英字は A B C D M P S X Y Z です。  
使用される数字は 0 1 2 3 4 5 6 7 8 9 です。  
  
 
#### Constraints

カードの種類(英字と数字の組み合わせの種類)については問題文を参照してください。  


#### Output Format

配られた14枚のカードで 国士無双 が成立しているか判定してください。   
国士無双 が成立している場合は `YES` を出力してください。   
国士無双 が成立していない場合は `NO` を出力してください。  
そして、最後に改行を出力してください。


#### Sample Input

Test Case #0  
```
C0 M1 S9 A0 Y0 P9 P1 B0 Z0 M9 D0 S1 P9 X0
```


Test Case #1  
```
M1 M2 A0 S1 B0 S3 X0 Z0 M9 C0 D0 Y0 P9 P1
```


Test Case #2  
```
S1 S1 A0 M9 B0 B0 Z0 M1 P9 X0 P1 D0 S9 S1
```


Test Case #3  
```
D0 M9 C0 A0 M1 X0 Y0 P9 P1 P1 S1 Z0 S9 B0
```


Test Case #4  
```
P6 M8 P5 P2 M6 S5 Z0 M6 M7 Y0 Y0 M9 P9 M5
```


#### Sample Output

Test Case #0  
```
YES
```


Test Case #1  
```
NO
```


Test Case #2
```
NO
```


Test Case #3  
```
YES
```


Test Case #4  
```
NO
```


#### Explanation

Test Case #0  
手札の14枚のカードは2～8を書かれた数字のカードを含んでおらず、  
カードの種類が13種類になっているので国士無双が成立します。  
    
    
Test Case #1  
14枚のカードに2～8の数字を書かれたカード(M2とS3)があるので国士無双が成立しません。    


Test Case #2  
手札には2～8の数字を書かれたカードを含んでおりませんが、  
カードの種類が11種類と13種類に足りないので国士無双が成立しません。   


